經過幾日打擊 沮喪，香港人又重新搵到出路

早幾日一班三毛吹風又好 真心咁諗又好
風向仲吹緊今次雨革2.0

但過兩日唔夠

眾籌登報
向市民道歉
同父母寫信

今次大家總係諗到各式各樣既方法回應返政府既冷處理，分化，吹淡

總之咩形式都好 大家要keep 住團火

今次絕對唔係雨革2.0

冇錯
眾志成城
一次唔得咪再嚟過
香港人唔可以再輸！

熱誠好難一直keep 係一個高位 人之常情

但絕對不能熄

如果唔係到有出路既時候你行都行唔到

朋友 進化和蛻變吧

灰心個陣諗下，呢幾日仲有呢班人係度做緊野：

一直以黎keep 住係街頭日曬雨淋派傳單
Keep 住設計/發佈文宣
出信對外向官員施壓
推動大家登記做選民搶保皇黨票
鼓勵大家出黎參選

頹完灰完再諗諗，今次同上次點同？

有時冇力迷失方向唔緊要，一諗返犧牲咗嘅烈士道火就返嚟

冇錯

推

除左最近幾日

呢個月你會見到少左好多踩港撚 因為根本冇位俾佢地踩

就算平時點都好，香港人係大事大非既事上既反應同應變方法絕對係世界級

香港人都信唔過自己既話邊個最開心？

有錢出錢有力出力

當然要認清搵到出路唔等於成功左

如果唔係只會淪為左膠階段性勝利之流

可以休息 可以回氣 但火一定不能熄

推
香港加油

香港人要加油 香港先可以加油

推

連登需要回復早一個星期既面貌

我只可以講，我會覺得我係香港人而感到自豪，大家既努力為香港人帶黎驕傲

香港人不滅

推
各位愛香港嘅手足
加油

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

推，陸續有黎！

推
最緊要聚到人KEEP住做
唔好怕錯
真正同路人唔會係行動派做野果陣屌埋一份

早兩日D文當D人吹啤就得

香港人就係出名靈活同識執生, 而家都俾人迫到埋身, 仲唔爆小宇宙咩

仲有參選, 阻DQ, G20前領事館交信

香港人

雖然大家會迷茫
但係我地總係會諗到方法去解
大家一定要撐住

大家加油

香港 加油

加油

一星期做一次就得
一黎可以聚多d人
二黎只係為左提醒香港人 而唔係向政府施壓

good

冇錯 前兩日都好擔心
但今日開始又黎料 加油

所以無論邊一派都唔好灰心

經過雨傘之後，警民變得更對立，而抗爭者亦變得更多元化和聰明。

反共beta

香港人真係好撚犀利

可以自豪 但不要自滿

一定要贏!

Push

如果民意真係某D撚樣講到咁易走
咁都可以好易返返黎

香港人再次儲力

自豪ing

以為已經冇野可以做到 佢地總係會搵到新嘅出路
好佩服。

個recilience同 flexibility 好左好多

極欣賞

有一部分人係完全冇哂五年前敗者光榮同階段勝利思想

無錯！唔好氣餒！

辛苦曬各位 大家繼續加油

咁多位加油

香港人！

喺 canteen 掘住個頹飯，睇住呢個post，諗番今朝眾籌，聽住「撐起雨傘」⋯
真係眼濕濕⋯

要打悲情牌

真係玩撚晒
真心勁

香港人是打不死的

未到最後都未分勝負

[檢討]624交稅及游擊策略

纏住我的 煩住我的 無論多幾多對手 要攻要守 路仍必需走

中間唔記得歌詞唔知有冇錯

極同意
之前嗰啲當佢0.3 0.5
香港人加油
Be water

下次一路阻塞一路道歉
唔洗民意撚一時又出黎話民意走哂
一時又縮左唔知去邊

長期抗戰

真點be water

推！！！一齊加油

大家加油！！！

真

推！香港人 大家都要加油！

香港人加油！

有好多香港人人仲堅持緊 其他國家嘅香港人 派傳單手足 文宣手足 今日眾籌嘅手足...... 全部出緊力架！

攰唔緊要 休息一陣記得再返黎
因為前面仲有好多香港人戰鬥緊架！

香港人爭氣呀

香港人係打唔死㗎!

真心好勁

香港加油！！

簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

雨革d on9 野， 早就冇人做啦。

依家同雨革比係 描黑 哩次革命。

今次係冇大台， 屬於"不受控" 情況， 示威者主要係想中共死。

只要情況繼續惡化同一直失控，就可以迫中共出解放軍實彈， 到時對家就可以有借口武裝革命。

發夢聽到， 中國解放軍對電子戰能力 , 異常地差劣

而家已經再冇時間同空間比我地灰心

香港人加油!
一定要繼續堅持

香港人本質就係適應得好快 轉數快
一個方法唔得就搵過第二條路繼續去

自己香港自己救，今次一定要團結

push

登報

大家加油
持久戰

都係嗰句

香港人加油！！！

ai式抗爭

全面抗爭

打極唔死

Pish

唔輸得

最緊要唔好放棄

大家發揮的新諗法同創意
真係好正，好有heart~